{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022813?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 시골나그네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約したペンションは、メゾネットタイプと子供、幼児が同伴する場合、安全に注意してください。 一軒家の客室には暖炉とカラオケ施設があり、バーベキューが利用できる場所と駐車可能な空間も用意されています。 また、ペンションの近くには渓谷があり楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室ができず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペットと一緒に入室することはできず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が他の利用客に迷惑をかけないようにすれば良いですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の楽しみ方はありますか？",
            "answer": "予約したペンションは、メゾネットタイプと子供、幼児が同伴する場合、安全に注意してください。一軒家の客室には暖炉とカラオケ施設があり、バーベキューが利用できる場所と駐車可能な空間も用意されています。また、ペンションの近くには渓谷があり楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 739
    }
}